到底咁樣係人生勝家定係輸家？

屋企住私家樓，有一層樓收租，但係外型好差，樣似八兩金，身高似王祖藍，講野一舊舊，中學果陣比人欺凌比人排擠比人打，岀黎做野冇一份工做得長，見倉務員都比人嫌細粒唔請，失業果陣老母又喊苦喊忽，局住岀去搵野做，連登仔成曰話有樓就係勝家，其實有D住私樓既人重慘過公屋米八MK仔

樣似八兩金已經係人生贏家
明星相

屋企住私家樓，有一層樓收租
此post已完

開心就贏

認真，咁樣就代表人生贏家？

如果有得簡我寧願外形似劉德華但係住公屋，你永遠唔會明白岀街比人望比人笑係咩感受

樓主想人tum佢

我明 我真係明
我肥矮柒毒窮都中晒
我仲要窮過你

冇錯

我明呀清

估唔到我都會上感情台叫春

生得樣衰入大學真係好慘

人生贏家係又靚又好撚有錢
兩層私樓係有少少錢 唔係好撚有錢囉

我都有讀過大學(唔係八大)
但係讀左一年冇讀
講野唔叻識唔到朋友
雖然分組都有人同我一組
但係基本上都係做野先會係埋一齊
平時食飯都係自己食
又成曰比D囡笑樣衰

嗚嗚 I know that feel bro

肥好過瘦
我瘦到埃塞羅比亞人咁(家族基因問題食極唔肥)
又瘦又矮D人成曰以為我未夠十八歲

有冇諗過整容

自己過得開心先係真正贏家

細眼扁鼻厚唇矮童顏口吃

有，想縮唇(厚唇厚到黑人咁)
不過老母反對
話縮唇手術容易失敗搞到食野都食唔到
又話自己唔靚都生存到我一樣可以

明白你既意思
之前試過做一D野去令自己開心
不過因為冇朋友所以都係一個人去做
例如睇戲，行山

好撚有錢就唔洗上黎叫春

叫雞算啦
反正就算能以後有女埋你身都唔會係真愛，只係貪你啲錢

預左一世冇朋友冇女朋友
最後好似藍潔瑛咁死左都冇人知

我家底好過樓主
但我樣未到八兩金咁
我都27A0

呢樣野一早諗通左
岀黎做左幾年野都冇囡鐘意自己甚至用鄙視既目光望住我
之後就走左去叫 破處

我屌你老母我八兩金樣王祖藍身高住公屋咁點計呀仆街！

之前搭巴士果陣唔小心掂到個靚女OL隻手一下
之後佢即刻嚇到彈開
然後佢望一望我果樣之後大大聲咁咳左一聲

有冇叫 破處
未叫過既話就快D叫

冇諗過識女朋友
講野一舊舊唔識氹女仔
寧願兩老走左之後慢慢用剩低既錢

最近樓價開始跌
努力搵錢買平價私樓
當年我老豆都係趁樓價大跌先買到樓
佢都唔係咩高收入人士
只係基層員工

部分同樓主差唔多
都係私樓 加一層樓收租
外型都係差(瘦)

但唔同既係
樣唔錯 例子:有女主動溝 唔止一次
身高正常 178
講野正常 dse說話5*
u grad 有份正常工 30k

好羨慕
標準連登仔既條件
身高米八
DSE35分
月入三萬

冇呀
可能真係到30歲屋企人幫我介紹

以前我都識一個人叫盧志強
唔通我地係熟人？
你以前係咪住葵青區

個名鳩改 係我2個fd既花名溝埋
唔通真名上連登咩

都好既
始終叫過 對女人既睇法就有D唔同

但會諗好多野
我一直都A0,你同我一齊擺明唔係真心
肯定會懷疑
有朝日訓街你咪走硬佬

btw
大左少少就明白到
有少少錢係溝唔到pure同高質既女
因為依d女係唔睇錢

搵一個條件同自己差唔多既女仔可能好少少
千奇唔好搵一個窮過自己
肯定貪錢
不過我未拍過拖唔敢扮專家評論太多
或者師兄可以試下叫
可能會令你大開眼界甚至改變你既思考方式

唔會嫁
同自己差唔多果D女眼光仲高
睇我呀妹就知

對於一個冇拍過拖既人黎講
完全冇辦法理解

你算好 我通方圓十公里都冇女埋身

如果師兄個樣正正常常
溝條件冇自己咁好既囡應該好容易
我試過溝肥妹都叫我唔好煩住佢
你個妹份人點就唔知
不過女仔想嫁個條件比自己好既男人都正常既
始終每個女人都想比人愛護

比d信心

撩人傾計(唔係話溝唔溝 最少都要傾到計先)
開頭間中都會比人藍tick下
然後我同自己講 應該無乜女仔介意同個正常唔差既男仔傾計掛
藍tick我都繼續r計傾 r多2r 已經傾得好自然 對方有時都會主動揾我傾計